★火車12卡變9卡，廢老：”沒問題，會改善！“

陳先生表示：「預早少少出門口，沒問題，起碼要15分鐘。」被問到會否擔心以後使用更多九卡車、情況越來越嚴重，要等更多班車，他回應指：「始終慢慢有改善，就讓它慢慢改善，沒問題的。」

same

唔通佢認為個個都會變成身高120cm
行左入去Ｄ人可以玩疊羅漢？

我驚你無時間等咋!

佢表示自己死左，會少一個客，冇咁逼，所以遲d會改善

其實應該玩雙層列車

成本要double，不了

返工搭地鐵係我唔啱，會改善

9卡唔會轉返12 嫁喎

啱啦
每日早十五分鐘啦

睇人仆街最開心

認真講,
暫時未有自由行黎就唔怕嘅

廢老 真係 最應該 死

聲稱用咗新訊號系統可以加密啲，條數會差唔多，結果今日又出事喇！

個思維根本就係
信政府, 唔怕.jpg

請多200人係沿途推人上車就有改善

沿用依家D車廂中間開兩層咪得，籠屋都係咁

推前面，後面逼出車廂跌死曬，得左

Exactly

97前車廂 幾悠閑

呢個訪問無線做架，批評嘅聲音想出街？

搵個黨鐵職員做媒

可能佢覺得會大飢荒，每個人皮包骨，釋出載客量

停站時間咪又係耐左 反而可能仲少左車